我強烈建議辦公室茶水間要增設關愛爐

是咁的 我今日帶咗盒用玻璃盒裝嘅飯返工食
諗住健康啲就用蒸爐翻熱
點知蒸蒸下有個阿嬸 就大叫：「盒飯邊個嘅？！」
嗰時我嘅反應係
：你個盒可以叮㗎喎，點解要蒸？
：（我依然俾唔到反應）
同事A：（解圍mode)咁蒸係好味啲嘅
：你要蒸就早啲或者遲啲先蒸，依家我要用，我個盒淨係可以蒸
：⋯⋯（我惟有黑住面拎走盒飯）
最過份嘅係我拎完盒飯去叮，返到嚟佢已經收埋咗個蒸爐
睇嚟呢個世界已經冇嘢可以阻到啲阿婆恃老賣老
所以我建議辦公室茶水間要增設關愛爐
等佢地唔使同我呢啲廢青爭爐用

屌鳩佢排隊囉
和合石都要排啦

當時我呆咗
佢嘅霸道超越咗我嘅認知

咁都比阿嬸大到

人善被人軟
屌鳩佢啦

咁都比佢大到

反屌佢個爐佢買架，咁大支自己買個，啊公野先到先得，唔好持老賣老，個頭近就唔好咁多嗲。

俾廢老凶到嘅廢青

點止和合石，由殮房到世界都要排啊。